聽朝去添馬公園野餐 應該點着同帶咩好？

做好準備 萬事小心

野餐搭咩交通工具好？
因為會有好多蚊block住你，飛過來煩你。